點解唔搞柒婆2個仔？

佢咁搞我地香港人，搞佢個仔好小事姐
母債子償，天公地道，合情合理